失眠

所有往事突然湧現
衝擊思緒
痛苦後悔
諷刺嘅係
我依然停留於呢個犯賤嘅漩渦裡面
不見天日
一事無成
一合埋眼
透唔到氣
逃避無用但都想盡力躲避
.

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！